# This is my README
Kelompok : Olivia / 18211014, Ardian Indra G / 18211029
Eksekusi program yang ditampilkan adalah eksekusi file dengan address C://xampp/htdocs/coba.
Pemindahan file berpengaruh pada eksekusi file yang berada pada folder ini.
File yang dieksekusi : index.php
URL untuk eksekusi di browser : http://localhost/coba/index.php?state=1 >> untuk konversi CSV to XML
								http://localhost/coba/index.php?state=2 >> untuk konversi SQL to XML
								http://localhost/coba/index.php?state=3 >> untuk menampilkan file XML